想問 Samsung 同 Apple 拎去換電池會唔會洗機？

Apple正常唔會